有無人用緊升降枱??

想問下實用性如何 試玩完覺得幾正, 但日常應該唔會係咁較黎較去掛

另外有無必要買電動?定還是手動就已足夠? 個價錢都差幾多下

Linus 成個office 都用updesk

多撚餘啦
又黎電莖枱?
買張有升降既椅會唔會實用啲

如果你係長期用電腦的話較高張台企響度做野長遠係好過長坐嘅

手動電動睇你自己會唔會成日換坐/企啦